---
title: Liputan Khusus LAPAS Nabire
date: 2012-06-25
categories:
- laporan
- Aldepe.com
---
![200px-November_25_2012_Liputan_Khusus_LAPAS_Nabire.jpg](/uploads/200px-November_25_2012_Liputan_Khusus_LAPAS_Nabire.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Liputan Khusus LAPAS Nabire

**Lokasi** : Nabire

**Alamat** : Lapas Nabire

**Jam** : 2 hari

**Hadir** : 
* PJS Kalapas Nabire
* Staf Media ALDP

**Ringkasan** : 
* Melihat secara dekat aktivitas LAPAS Nabire
* Berdiskusi dengan Kepala LAPAS dan stafnya tentang kondisi dan hambatan LAPAS dalam penanganan Narapidana
* Ikuti salah satu informasinya pada website kami http://www.aldp-papua.com/?p=7581
